1) Екранування необхідне для того щоб відобразити спецсимвол  як звичайний 
2) Функція-вираз function declaration, function expression, стрілкова функція arrow function
3) hoisting це коли змінні та оголошені функції при оголошенні вспливають і піднімаються  вверх своєї області видимості. 
